{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001349",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 인터불고 엑스코"
    },
    "text": "エキスポの向かい側のホテル、インターブルゴ・推薦落ち着いた古風な客室とビロードの100%、鍼灸で安らかな熟眠保障多様なレストランや付随施設としてワンストップヒーリング旅行可能客室数303個、近く駅の大邱(テグ)国際空港案内支援言語韓国語便利な周辺施設、ルーム暗いという意見クリーンで良い客室、おいしい朝食という意見プールやサウナの満足、親切なサービス称賛駐車場、カーンが狭くて不便、全般的に満足度高い宿舎清潔問題しばしばあるが、概ね清くて、親切なサービス接近性、多少不便、チェックインの遅れて混雑する状況で不便朝食とプールやサウナ施設で楽に休むことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このホテルの客室は落ち着いた古風な雰囲気であり、ビロードの100%の素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのようなレストランや施設がありますか？",
            "answer": "このホテルには多様なレストランや付随施設があり、ワンストップヒーリング旅行が可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルには303個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは大邱(テグ)国際空港に近いですか？",
            "answer": "はい、このホテルは大邱(テグ)国際空港に近く位置しております。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くに便利な施設はありますか？",
            "answer": "このホテルの近くには便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は清潔ですか？",
            "answer": "はい、このホテルの客室は清潔であり、概ね清くて親切なサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は利用しやすいですか？",
            "answer": "駐車場はありますが、一部のお客様からは狭くて不便という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食はおいしいですか？",
            "answer": "はい、このホテルの朝食はおいしいと評判です。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはプールやサウナがありますか？",
            "answer": "はい、このホテルにはプールやサウナなどのリラックスできる施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのサービスは親切ですか？",
            "answer": "はい、このホテルのサービスは親切と称賛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 377
    }
}